法國衝上雲霄果個夏晨好正點睇？

最近看番，法國ed女真係好正。
性格：cool cool 地、叫做細隻易食，做野又認真、外冷內暖。個短頭髮先係重點，靚女先carry 到。
大家點睇？

邊個

夏晨，胡杏兒扮果個。

你屌埋我個份

我屌

就嚟嗰套機場特警貝貝嗰角色都好男仔頭

正，準備j。
幾鐘意貝貝，佢carry到短頭髮。同埋真心幾正。